侵可以選擇流亡香港 做連登總統

含侵力會排住隊含

可以上cctoy招兵買馬 反攻美國本土

習：侵侵是我的好朋友

超過160cm 就可以入伍

反民主黨革命軍.png

戇鳩大陸仔, 返大陸食屎啦.

我155唔入得？

Trump is my president

LM LM

手足

樓主係解放軍駐連登司令部

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼

樓主老母可以北上做雞做共產黨肉便器

侵粉

即刻俾三粒星佢

你承唔承認你係魔鬼

連登咁耐都冇比人搞就知勁啦紅登鍵國

使咁多錢 波皮都掂唔到

街市賣魚阿叔都可以做國家主席